林鄭月娥先係香港經濟走下坡罪人，上任到而家GDP一路向下

林鄭月娥2017年第三季做特首，之後GDP就向下，根本唔關反送中示威事，一幅圖就banq柒柒柒同波叔

原圖由明報網頁抽出:

搵人做文宣圖，我美術0蛋

下次民間記者會屌柒條八婆

死全家

唔好比柒柒柒lead住，用返數據屌柒佢

push

記住要愛cup柒柒柒，佢用CCTVB方法剪一截，避重就輕，反cup就要出全圖

唔好做柒柒柒condom

17年下跌
一定係因為佔中

完全漠視民意
點解林鄭月娥做得出

要搞番清楚係GDP升幅跌，唔係GDP跌，只係升慢咗好多，唔好俾位人入

其實經濟走下坡唔係應該鬧政府咩
其他國家好似係

快d文宣

有無用

無錯，大大隻紅字寫林鄭幾時上船

正垃圾 增長愈來愈少
無一樣野做得好架

我有無理解錯？
私人消費佔咁多
如果啲人唔消費
咁咪⋯

貼佢大字報

最大係買樓

不嬲都係佢最仆街

幫手airdrop呀

Sd去whatsapp廢佬gp呀

咁睇黎支那真係16年就爆左

推

快d幫手

文宣

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

林鄭屈我哋係Riot 其實我哋要勁宣傳Police riot警察暴亂！

推呢個

大陸開始無錢落嚟消費

推爆佢

根本係管治嚴重失職，所有問題要歸究於佢，追究到底

幫手airdrop呀喂

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

貼連儂牆呀

幫手呀

推
呢個可以文宣比人睇

Push